<resources>
    <string name="app_name">Berita Olahraga</string>
    <string name="berita_1">ALL ENGLAND-Kompetisi Bulutangkis bergengsi All England 2023 bakal berlangsung 14-19 Maret 2023 di Birmingham, Inggris.
Hadapi All England 2023, PBSI telah merilis daftar wakil Indonesia yang bakal berlangsung pada ajang bergengsi tersebut.
Sedikitnya ada 22 pemain Indonesia yang bakal mengikuti All Englang 2023.
Dalam menghadapi All England 2023, Indonesia bakal mengerahkan kekuatan penuh, termasuk ganda campuran Praveen Jordan/Melati.
Penampilan pasangan ini menjadi salah satu yang ditunggu pecinta bulu tangkis Tanah Air.</string>

    <string name="berita_2">PIALA DUNIA 2023-Status Indonesia sebagai tuan rumah Piala Dunia U-20 dibatalkan oleh FIFA menyusul adanya polemik penolakan terhadap Israel.

    Indonesia dicoret sebagai tuan rumah Piala Dunia U-20
    Keputusan ini dikeluarkan FIFA
    Pencoretan terjadi ditengah polemik penolakan Israel

APA YANG TERJADI? Indonesia dipastikan tidak akan menggelar Piala Dunia U-20 2023 setelah FIFA resmi membatalkan status Indonesia sebagai tuan rumah. Keputusan ini dikeluarkan otoritas tertinggi sepakbola dunia itu di tengah gejolak penolakan terhadap Israel sebagai salah satu peserta turnamen.

APA KATA FIFA? "Menyusul pertemuan hari ini antara Presiden FIFA, Gianni Infantino dan Presiden Persatuan Sepakbola Seluruh Indonesia [PSSI], Erick Thohir, FIFA telah memutuskan, karena keadaan saat ini, untuk mencoret Indonesia sebagai tuan rumah," tulis FIFA melalui keterangan resmi, Rabu (29/3).

TERANCAM SANKSI: Tak cuma membatalkan status Indonesia sebagai tuan rumah, FIFA juga menyinggung soal adanya potensi sanksi yang bisa diterima oleh Skuad Garuda selain juga akan memilih tuan rumah pengganti dalam waktu dekat. "Tuan rumah baru akan diumumkan sesegera mungkin, dengan jadwal turnamen saat ini tetap tidak berubah. Potensi sanksi terhadap PSSI juga dapat diputuskan pada tahap selanjutnya," tulis mereka.</string>

    <string name="berita_3">KECANTIKAN Chiharu Shida, pebulu tangkis ganda putri Jepang terpancar ketika menggendong anak di sela-sela BWF World Championship 2022. Ia terlihat manis meski memakai masker.

Chiharu Shida saat ini tengah berjuang di ajang BWF World Champions 2022 bersama pasangannya, Nami Matsuyama. Pasangan ini dijagokan untuk meraih gelar juara dunia di rumah sendiri.
    Di tempat pertandingan, di Tokyo Metropolitan Gymnasium, pasti akan dengan mudah bertemu dengan para pemain bulu tangkis dunia yang berseliweran di venue.

Selain aktivitas di lapangan, menarik juga untuk mengikuti aktivitas para pemain di luar lapanga. Salah satunya adalah Chiharu Shida.
        Ia terpantau sedang menggendong seorang anak dan ditemani seorang perempuan ketika di luar venue BWF World Championship 2022.
    </string>
    <string name="tanggal_berita">Tanggal Berita</string>
    <string name="isi_berita">Isi Berita</string>

</resources>